日本人自殺都帶走埋其他人

相反香港個個自私自殺死 冇啲建設
我自殺一定帶走埋其他人

林奠係無辜嫁